今日windows spotlight 用左香港夜景

有冇巴打log in 果時見到
雖然香港夜景成日比人用, 冇咩特別。但係見到都會覺得好開心

山、海、城市集於一身，世上真係冇幾多個城市可以咁
其他有同樣特徵嘅城市, e.g. cape town, 又唔似香港咁係國際金融中心

個spotlight好唔user friendly
想自己set都唔得，感覺好似俾佢騎劫左個wallpaper咁
有時淨係想知下張相係咩景點都要hold成分鐘先話你知

做左傀儡，成部機比人控制哂

番番主題，一幅圖有齊海港城市郊野公園山脈，香港真係好正可惜比人拆散緊

後面數上黎，青山、卧龍頂、大冒山西面山脈（右）、青衣自然教育徑、青衣三支香

好靚